Wanneer de eerste transporteert van woede die zijn activiteit had voortgebracht door haar te zoeken, was voorbij, hij natuurlijk teruggekeerd naar al zijn vroegere indolentie.
Zijn brief was snel verzonden; want hij was snel, hoewel hij van plan was zaken te doen in de uitvoering.
Hij smeekte om verdere bijzonderheden te weten over wat hij was zijn broer verschuldigd, maar was te boos op Lydia om wie dan ook te sturen bericht aan haar.
Het goede nieuws verspreidde zich snel door het huis en met evenredig snelheid door de buurt.
Het werd gedragen in de laatste met fatsoenlijk Filosofie - 40.5 Om zeker te zijn, zou het meer voor het voordeel zijn geweest van gesprek was Miss Lydia Bennet op de stad gekomen; of, zoals de Gelukkigste alternatief, afgezonderd van de wereld, op een afstand boerderij.
